女朋友要我煮1（圖）慎入

女朋友話咁叻我煮咁咪煮囉

基本煎下嘢

珍寶刺身級帶子中間keep到生生地

女朋友立即靜咗

女朋友煮糖水（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯（有圖慎入）

女朋友煮嘅晚飯3（圖）慎入

對比返巴絲們想邊個煮？？？

街市幾十蚊斤都夠膽唔整熟晒先食
唔出聲屌柒你咪算畀面

It’s like rubber!! Taste older then my grandmothers flip flop

冷靜啲～對比返張八達通就知幾大隻

刺身級既價錢同街市差幾倍喎
手足打丁打到盲左？

依啲應該係急凍帶子 超市一包包個種

樓主應該未解晒凍就落鑊煎

你仆街啦，佢之後都會叫你煮落去

深山巴呢啲就高汁又識波啦一眼睇穿

煮得幾好，以後就你煮飯啦

唔係女朋友煮你放上黎做乜？

It’s fuckin raw!

It’s fucking raw

絲打有追開下次想邊個煮～你話事

不如一齊鬥煮，炒碟飯或者蒸條魚睇睇

你教佢煮算啦

網民狂踩地獄廚神Gordon Ramsay餐廳 炸薯條似麥記出品

頭盤之一的烤帶子，肉質彈口，味道鮮甜，但火候失敗，明顯不夠香。「應該烤到表面有少少焦燶，那種焦香的味道，是你聞都聞到，但這個帶子顯然沒有，好像炒出來一樣。」花師傅笑說。

我好似做到花師傅講咁有焦香

好油囉屌

刺身級帶子拎去煎會唔會嘥左

生食759刺身真係搵命搏

你條女煮得好好多